點解唔200萬人圍新屋嶺

They can’t kill us all
Sorry我冇野講

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

使唔使用埋naruto run

和理非唔會同你癲
that's why

點解唔200萬人圍軍營?
因為大多數人怕死,講完

咁佢地唔好見到果啲新聞既時候同我扮嬲同埋悲傷
我真係冇野講

垃圾P牌仔又想帶風向

純粹問題求分析
如果你覺得popo5毛ac係凌晨56點仲得閒同你開post
我冇
野
講
（ok唔排除有呢種人存在

有2萬已經執到。

推

圍新屋嶺